in questo video come vedete, potete collegare il vostro amplificatore o MP3 o altro... alla vostra tv e vedere gli inpulsi.. dovete collegare i fili nella bobina primaria, e anche le casse. diminuite il volume delle casse o cuffie si sente forte ;)..